[世界大戰]新垣結衣定石原聰美

有朋友同我拗，我索性開post問
新垣結衣
石原聰美

留名睇結果
新垣結衣喺連登係咪未輸過

石原

石原啦，結衣冇波

老婆結衣 sp 石原

屌㩒錯制post咗
石原聰美
我貴為結衣死粉，所以得結衣圖

好難揀 2個都好鍾意 但最後都係揀石原啦

屌你新黎架？
幾個禮拜前先投完

有圖大家開心些呀
我係外地，個網虧到仆街
唔係好up到圖

結衣

sorry記錯高登，當我冇講過
正評左

唔好屌住
大佬我呢排真係少咗上
你睇過嘅無視我便好

石原唔化妝狗都唔屌

石原咁撚柒

石原是常識吧
已負評

識揀一定揀石原

做老婆結衣 情婦石原

石原世界第一

石原黨站起來

不得了.....
兩個都要哂......
唔好再比較啦

石原啦，個樣有味道d , 同襟睇d
結衣如果係以前重可以諗下，呢+陣少女味已經愈黎愈少，誇張d講係三不像，個feel怪怪地

結衣啦

負皮

一定結衣啦，石原咁柒

連登黎講應該無人可以贏到結衣
但係今日岀果個咩百大美女，石原入到，結衣入唔到…

結衣世界第一

近排做乜咁多人用結衣開對決post，仲要全部都係高登時代嬴開嘅老對手，幾時先出現三上／rion／twice團員VS結衣嘅全新對決，呢班未對過就有機會嬴

因為gakkibb同個一百個都無得比

太陽第二,金城武93
唔使睇

老對手嚟講最強係長澤，第二係石原

兩個都好鐘意好難揀啊
但票投石原

結衣有氣質

石原有雞味

雞味時常有,氣質係天生

石原唔夠靚

逃避同校閱女王
正平咗

唔識揀 終極兩難

應該係食住逃恥個勢啫…

係呢個連登結衣討論區
石原暫時算輸得少

負

agger
石原粉都係咁話

負皮for sure

套劇熱潮完左就變返石原世界第一

新垣結衣無得輸啦
石原對眼加埋厚唇個樣姣到死都唔知邊忽靚

呢啲post無論見過幾多次都要投
兼入黎講一句
結衣bb世界第一

石原

含撚咀+身材

依場就有得鬥啦

結衣贏硬啦

笑 撚 左

結衣bb係男女老幼通殺

有無人覺得石原好似上戶彩
定係得我一人咁覺得

咪撚搞笑啦，之前喺高登都成日有人擺結衣擂台架喇，關逃始鳩事咩

新垣好純

但條野偏好石原

結衣嗰樣好平凡

石原
夠姣我鐘意

In gakki I trust

雖然五官唔算好突出，但好順眼同好有親和感

屌點揀

結衣完勝呀

中學嗰張反而最靚

十元里美

好撚煩

火速正評

石原個咀
結衣都正
但額頭係弱點

石原喇，又有樣又有波，結衣真係得個樣

結衣無得輸

對波唔洗化妝架嘛

結衣氣質屈機囉